有冇絲都好中意去髮型屋洗頭

勁舒服
洗頭哥哥會有意無意摸到你耳仔同條頸
好刺激好爽

你個咩撚野username?
我係要摸尻你啊 你吹咩 打尻我啊

你痕唔痕呀

力度岩唔岩呀

有冇邊度痕

去開QB House洗

有個幾Friend嘅靚仔洗頭哥哥講左句 其實做左咁耐朋友都唔知你嘅嘢 你都好靚女下性格又好 有冇男朋友 要唔要等我收工去食個糖水
最後真係去左食糖水

你個閪痕唔痕呀